\begin{song}[remember-chords]{title={Đurđevdan}, band={Bijelo dugme}}

\begin{kitica}
a                          C \\
Proljeće na moje rame slijeće \\
d                   a \\
Đurđevak zeleni, \\
d                  a \\
đurđevak zeleni \\
F        G      a \\
svima osim meni
\end{kitica}

\begin{kitica}
Drumovi odoše a ja osta \\
nema zvezde Danice \\
nema zvezde Danice \\
moje saputnice
\end{kitica}

\begin{kitica}
Hej, kome sada moja draga \\
na đurđevak miriše \\
na đurđevak miriše \\
meni nikad više.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
C  d \\
Eeeeee… \\
a             d \\
Evo zore, evo zore \\
a                 d       a \\
bogu da se pomolim \\
a            d \\
evo zore, evo zore \\
F        \\
hej, Đurđevdan je \\
d        \\
a ja nisam \\
F          G       a \\
s onom koju volim
\end{kitica}

\begin{kitica}
Njeno ime neka se spominje \\
svakog drugog dana \\
svakog drugog dana \\
osim Đurđevdana
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
E moj Saša \\
Novi Fosili
\end{kitica}

\begin{kitica}
A                              Hm \\
Ti imas stan i krasnog klinca  (Aha... aha ... aha aha aha) \\
 A                              Hm \\
Posao stalan i kucnog mezinca  (Aha... aha ... aha aha aha) \\
 A \\
Sretan brak i dobar glas       (Aha... aha ... aha aha aha) \\
     D A  E         A \\
Al' nemas ... vise nas
\end{kitica}

\begin{kitica}
E                                                    A \\
Ti imas auto i krug prijatelja \\
 Hm \\
Omiljen hobi i sitna  \\
A \\
Godine mlade i vitak  stas \\
     D A  E         A \\
Al' nemas ... vise nas
\end{kitica}

\begin{kitica}
E A \\
E, moj Sasa, e moj Sasa \\
 E                D \\
Gdje  je  sada  ljubav nasa \\
 A \\
Reci Sasa e, moj Sasa \\
 E                D \\
Znas li gdje je ljubav nasa \\
 D \\
I da li pamtis zadnje ljeto \\
 E \\
Srcu mom jos tako sveto
\end{kitica}

\begin{kitica}
A \\
E, moj Sasa, e moj Sasa \\
 E                D \\
Znas li gdje je ljubav nasa \\
 A \\
Reci Sasa e, moj Sasa \\
 E                D \\
Gdje  je  sada  ljubav nasa \\
 D \\
Ti zivot grabis, al za mene \\
 E \\
Ostale tek su uspomene \\
 A \\
E, moj Sasa
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ti imas sijanje i honorare \\
Vremena malo za slike stare \\
I televizor kao spas  \\
Al' nemas ...vise nas
\end{kitica}

\end{song}
